<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>
            Gestion des catégories
        </title>
    </properties>
    <body>
        <section name="Gestion des catégories">
			<p>
				Avant de pouvoir créer une catégorie, vous devez vous assurer qu'au moins un domaine existe.
				La page suivante permet de gérer les catégories.
			</p>
				<p>
					<center>
						<img src="images/manage_category.png" />
					</center>
				</p>
				<ul>
					<li>Création d'une catégorie</li>
					<li>Modification d'une catégorie</li>
					<li>Suppression d'une catégorie</li>
					<li>Prévisualiser le formulaire de saisie d'annonce</li>
				</ul>
				<subsection name="Création d'une catégorie">
				<p>
					L'interface de saisie suivante récapitule les
					informations nécessaires à la création d'une
					catégorie.
				</p>
				<p>
					<center>
						<img src="images/create_category.png" />
					</center>
				</p>
				<p>
					Le champs modération permet de spécifier si les annonces soumises dans une catéogorie sont modérées à priori ou à posteriori.<br/>
					Si vous laissez le champs à "Paramètres globaux", la gestion de la modération se fera au niveau du domaine parent de la catégorie.
					Vous pouvez ainsi changer la manière de modérer les annonces de plusieurs catégories, en changeant simplement le paramètre de leur domaine.
				</p>
				
			</subsection>
          	<subsection name="Modification d'une catégorie">
				<p>
					Pour modifier un domaine il suffit de cliquer sur le libellé de la catégorie concernée.<br/>
					L'interface de modification d'une catégorie permet de modifier les informations de la catégorie concernée.
				</p>
				<p>
					<center>
						<img src="images/modify_category.png" />
					</center>
				</p>
				C'est dans cette section qu'est géré le formulaire de saisie d'une annonce.<br/>
				Reportez-vous à la section "Gestion du formulaire de saisie d'une annonce" pour plus d'informations sur cette fonctionnalité.
	       </subsection>
	       <subsection name="Suppression d'une catégorie">
	        <p>
				Pour supprimer une catégorie il faut cliquer sur l’icône
				représentant l’action de suppression associée à la catégorie à supprimer.
           </p>
           </subsection>
		   <subsection name="Prévisualiser le formulaire de saisie d'annonce">
	        <p>
				Pour prévisualiser le formulaire de saisie d'une annonce pour une certaine catégorie, cliquer sur l'icone en forme de loupe.
           </p>
		   <p>
				<center>
					<img src="images/preview_form.png" />
				</center>
			</p>
           </subsection>
		</section>
   </body>
</document>