<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>
            Gestion du formulaire de saisie d'une annonce
        </title>
    </properties>
    <body>
		<section name="Gestion du formulaire de saisie d'une annonce">
			<p>
				Les informations des annonces variant en fonction de leur type, vous pouvez 
				modifier le formulaire de saisie de chaque catégorie d'annonces.<br/>
				Pour accéder à l'interface de moficiation du formulaire d'une catégorie, cliquez sur le libellé de la catégorie concernée comme pour la modifier.
				L'interface se situe au bas de la page de modification.
			</p>
				<p>
					<center>
						<img src="images/manage_form.png" />
					</center>
				</p>
				<p>
				Un formulaire se compose d'attributs. Chaque type d'attribut est prévu pour des types de données différents. 
				Vous pouvez gérer les types de données suivants
					<ul>
						<li>Texte: C'est l'attribut de base. L'utilisateur verra une zone de texte où il pourra saisir un texte court.</li>
						<li>Texte long: Zone de texte long. Prévue pour les textes de plusieurs lignes.</li>
						<li>Liste de séléction: Liste déroulante. A utiliser lorsque vous désirez restreindre le choix de l'utilisateur à un certain nombre de possibilités.</li>
						<li>Boutons radio: Identique à l'attribut "Liste de séléction" mais se présente sous forme de boutons à séléctionner.</li>
						<li>Case à cocher: L'utilisateur verra une case à cocher. A utiliser pour les questions auxquelles il peut répondre par "oui" ou par "non".</li>
						<li>Fichier: Permet à l'utilisateur d'attacher une fichier à son annonce. Le fichier sera ensuite téléchargeable.</li>
						<li>Image (pour diaporama): Permet à l'utilisateur de mettre des images dans son annonce.</li>
					</ul>
					Remarque: Pour créer un diaporama, ajoutez autant de fois l'attribut "image" que vous souhaitez d'image dans le diaporama final.
				</p>
				<subsection name="Création d'un attribut">
				<p>
					Lors de la création d'un attribut, Le titre que vous choisirez apparaitra en tant que libellé en face de l'attribut dans le formulaire de saisie de l'annonce.
					Chaque attribut que vous créez peut être obligatoire ou non. Pour cela, il suffit de cocher la case "Obligatoire" lors de la création ou modification.
				</p>
				<p>
					<center>
						<img src="images/create_field.png" />
					</center>
				</p>
				
			</subsection>
          	<subsection name="Modification d'un attribut">
	           <p>
	             Pour modifier un attribut il suffit de cliquer sur le libellé de l'attribut concerné.
	           </p>
	       </subsection> 
	       <subsection name="Suppression d'un attribut">
	        <p>
				Pour supprimer un domaine il faut cliquer sur l’icône
				représentant l’action de suppression associée à
				l'attribut à supprimer.<br/>
           </p>
		   Remarque importante: Si vous supprimez un attribut pour lequel des utilisateurs ont déjà saisi des valeurs, ces valeurs seront définitivement supprimées.
           </subsection>
		</section>
   </body>
</document>       
             
