<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>
            Gestion des petites annonces
        </title>
    </properties>
    <body>
		<section name="Interface de gestion des annonces">
			<p>
				L'interface de gestion des annonces se compose d'un menu latéral comportant:
				
				<ul>
					<li>Accueil: Accéder à la page d'accueil du plug-in</li>
					<li>Passer une annonce: Permet d'accéder à l'interface de création d'une annonce</li>
					<li>Mes annonces: Permet d'accéder à l'interface de gestion des annonces de l'utilisateur</li>
				</ul>
				<p>
					Remarque: Vous devrez créer une compte et vous authentifier pour accéder aux sections "Passer une annonce" et "Mes annonces".<br/>
					Si vous ne parvenez pas à créer votre compte, adressez-vous à l'administrateur du site.
				</p>
				La partie centrale regroupe les annonces à afficher. Par défaut, les 10 dernières annonces, toutes catégories confondues sont listées.
				<center>
					<img src="images/user_interface.png" />
				</center>
			</p>
		</section>
		
		<section name="Création d'une annonce">
			<p>
				Pour passer une annonce, cliquez sur "Passer une annonce" dans le menu de gauche.<br/>
				Vous accédez au formulaire de création de l'annonce. Remplissez les champs qui vous sont demandés.
			</p>

			<center>
				<img src="images/user_create_announce.png" />
			</center>
		</section>
	   
		<section name="Gestion des annonces créées">
			<p>
				Cliquez sur "Mes annonces" pour accéder à vos annonces.<br/>
				Les annonces que vous avez créées sont listées. L'état de l'annonce (En attente de publication, Publiée, et Suspendue) est représenté 
				par l'icone sur la même ligne que l'annonce.<br/>
				Vous avez également accès aux actions possibles sur chauqe annonce en cliquant sur les icones prévues à cet effet:
				<ul>
					<li>Modifier l'annonce</li>
					<li>Supprimer l'annonce</li>
				</ul>
			</p>

			<center>
				<img src="images/user_manage_announce.png" />
			</center>
			
			<subsection name="Modification d'une annonce">
				<p>
					L'interface de modification de l'annonce vous présente le formulaire comportant les différentes informations de l'annonce.
					Modifiez les informations à modifier, et cliquer sur le bouton "Valider" pour terminer.
				</p>
				<center>
					<img src="images/user_modify_announce.png" />
				</center>
				<p>
					Remarque: Pour modifier un attribut de type fichier ou image, n'oubliez pas de cocher la case "Mettre à jour" située à côté du champs.
				</p>
			</subsection>
		</section>
		
		<section name="Rechercher une annonce">
			<p>
				Pour rechercher une annonce, remplissez le formulaire de recherche dans la partie supérieure de la page.
				Les critères de recherche possibles sont:
				<ul>
					<li>Mots clés: Les mots clés que vous recherchez</li>
					<li>Catégorie: La catégorie dans laquelle vous désirez rechercher l'annonce</li>
					<li>Date minimuim: La date après laquelle l'annonce doit avoir été publiée</li>
					<li>Date maximum: La date avant laquelle l'annonce doit avoir été publiée</li>
				</ul>
				
				Remarques:
				<ul>
					<li>Vous pouvez combiner tous ces critères pour affiner votre recherche au maximum.</li>
					<li>Seules les annonces indéxées sont affichées. L'indexation a lieu toutes les minutes. Si votre annonce est publiée, vous devrez parfois attendre une minute avant qu'elle ne soit visible dans les résultats.</li>
				</ul>
			</p>
		</section>
   </body>
</document>